Protokoll No 75 mano. Tunnistaja Peter Tannila 27 aastat wana Lutteri usku tunnist, et temal olnu Jakob Räimega teenistuse lepnu maa wiljapalk. Han Räim ollew wilja kokko pandnu ja omale poole wiinu, nisamete ka haina, kas se wili ja haina Hannile jäänu, ei wõiwat tema üttelda, 3 aastat ollew Jakob Räim teeda teennu.
Pääkohtumees: M. Jõgewa [allkiri]
Kohtumees: Kusta Jakobson XXX
        "             P. Aija [allkiri]
